星期一罷工詳情 入一入嚟

七區究竟係
荃灣 旺角 金鐘 屯門 大埔 沙田
加 黃大仙 定 將軍澳
以下2張文宣寫嘅七區唔一樣喎

同埋荃灣集會地點我都曾經見到2個版本
請問有無最終版本？

推

無人理 橙